特區政府宣布：楊岳橋、郭榮鏗、郭家麒及梁繼昌即時喪失立法會議員資格！

😯

total resignation, NOW

鄺蛇層樓點算
冇得供了

議會抗爭, 不了

出糧10皮真香
點會辭

連登仔繼續blame the victim

早又唔走
依家先來總辭肉酸到死
我係港共真係話撚知你地死撚晒

成千萬 買左
無份糧好難供

買左邊到

有聲

垃圾共產黨幾時滅亡

佢一直反對高樓價，係時候低價賣出去，為市民為高樓價出一分力

啱呀，接受人大任命

關佢咩事？都冇DQ佢

又單單打打，辭咗你點先？切柒好唔好？

飯民：表示極度憤慨 做個民調先

唔辭你係咪去跳樓？

總辭

ok

眾籌